求法律海關巴打！帶豬嘴頭盔入境犯邊條法例？

戰略物資？嘅邊章邊節？
有冇法律巴海關JJ可以解釋下？

人治社會無得解
你都追問唔到

Push

60G

咁L多，睇死人